歷代AKB総選挙，首次參選成員當中最高得票者為生駒里奈。

生駒里奈 乃木坂46／AKB48 Team B 得票 40,089票 初參選
一人之力開創48Group記錄

第一次玩就40000票，唔怪得肥秋即刻嚇到賴左屎解除兼任，
比生駒兼多年拎埋個48個一姐位仲得了

生駒飯平時握手會想比多d時間生駒休息先少去，
一上到大場面即刻冇甩拖

其實樓主係咪馬神或者英雄神分身?

分分鐘Sony投四萬票, D零頭就fan屎搞掂

Sony好波

勁

收到風有40000票係馬神投的

生狗唔止個樣似葉劉，連玩小圈子選舉都似足葉劉

造馬造到

一係屈駒飯係反駒，一係屈駒飯係同一個人分身，一係屈人造馬唔係飯投，
反駒無恥到

係由四萬個駒飯一人一票投出黎